支持23條立法！！！！！

支你老母！手足快幫手搞殘呢個仆街五毛fb
藍屍死全家！！！
立23條對香港人有咩好處？藍屍又搞事！

P牌推唔到

救

命

何妖死全家！佢仲有冇屋企人架其實idk

點搞 搵人report this page

Help

Share to ur ig

點搞

搵人幫拖

pish

推唔到 幫你report

咩原因好

香港無架啦 由佢去死啦

仇恨言論～

唔該巴打

樓主再開多次po啦

btw reported

冇計P牌只可一日一post⋯聽日先再重po